老衲甦醒喇

返去訓啦撚樣

幫我含撚

你都冇撚

咁我幫你含